║█▊有點ｓwｅEｔ的感覺+:`

ξ≠苦 戀+.°× 的 滋 味﹢×﹏║

°︴□只要我們有緣的話×
Σ || ° 怎也逃避不過你＊＞°溫柔的掌心[▌ °

＊〣+°灰色的漩渦°..Θ
"×∥° 將我捲入了．‥〞迷霧中﹍+°[▋

收到Wind 聽日大量肥妹仔元朗出沒

﹎°×||Ξ‘就算我最愛你σ﹏[]×情願好好遮蓋 ×..._
@ 〝..。 化作了密碼×°〃不公開×.*"〞|| |

就算無肥妹仔我都會去

巴打

我係

°||■﹏幾秒鐘便可以"→〞愛上一個人+.. ..‥
|| | ︴°〞 幾句說話已可"→〞摧毀一段情+__×`

正常人都會去

幸福肥妹仔

男人就死開啦

但你唔正常

是但㩒入一個post都見到你入去認叻

屌你洗唔洗爆我D野出黎喧賤=.=

?ξ”∥ ︴親 手 為×﹏〝> 妳 人 生 添 上 色 彩 ×[]

點解改名

肥

肥妹仔係世界上最得意最可愛既生物

大石擲死ME

你傻鳩

邊個嚟

我無野講

我女友

事實=.=

因為肥仔受盡歧視

肥都算仲要弱智
好難唔歧視你=.=

[url]網址[/url][img]圖片網址[/img][url]網址[/url]

屌你老母！

唔明

樓主搞咩

D相影得幾靚
P得唔錯

我女友係model=.=

樓主你個playboy

下。。。唔明

佢係我初戀都叫play boy=.=?

肥婆實好多水

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人留言，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級留言，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

屌你老母玩第二樣啦
好撚想嘔

玩你老母
死埋一兩邊啦唔鍾意咪負皮上一頁囉
再唔係block我唔洗睇

想喊自己死埋一二邊嘔囉

識一個肥妹仔
睇落去 只要肯減肥一定好正
可惜佢唔肯減
連同我傾下計都唔願意
明明以前都唔係咁既

肥妹仔有咩問題
你逼人減仲要人地理你

我無逼
都係諗下姐
又無講出口
以前佢會秒回我
連續傾幾粒鐘

咁閣下應該比我更清楚咩事

肥，但係幾靚

如果想屌呢？

過左去就算
個個女仔都係咁
唔係講笑
起碼有10個女仔都係咁

我都慣曬
唔好再搞咁多野 反而會開心好多

WTF?